狗仔係咁咬人手腳

狗仔而家6個月，嚟左屋企個幾星期
一玩到癲就會咬人手腳，俾玩具佢咬佢都好似係鍾意咬人手腳多啲
有冇咩方法可以解決

我比隻手掌佢，特登引佢咬
當佢一咬個時，我就用手指頂到最入（近佢喉嚨）
佢咬兩下後就會想作嘔，
重覆幾次之後，狗狗對我隻手冇晒興趣了

大個咗就唔咬